琴晚有班支那人大鬧地鐵，嚇到乘客雞飛狗走，大部分人著白衫

唔知有冇巴打見到：琴晚九點左右發完夢，由尖沙咀搭地鐵返家，冇幾耐有八九個大漢喺我隔籬個車廂大聲吆喝，我唔知佢地幾時上車，部分人手臂紋身，著白衫，講唔知邊度嘅鄉下話。其中一人最狂，狀似喝醉，拿著長傘到處敲打。車廂嘅人都驚到避開。

佢哋喺旺角轉觀塘線，我尾隨睇佢地做乜。班仆街學似當日元朗白衣人咁，一路敲打把遮，一路大鬧，然後衝入車廂，雖冇打人，但已嚇到啲乘客雞飛狗走，佢哋沿途繼續大聲吆喝，到九龍塘落咗車，我冇跟去，但聽到佢地喺月台又叫喝咗一陣。

有啲擔心呢班人喺支共派嚟搞事，或為今日將軍澳打人做準備

利申：當時手機冇電，又冇尿袋，所以影唔到相

所以要keep住帶行山杖自衛

push

85三罷

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰